何蛇：論戰術，車仔更接近冠軍

何sir :不相信換龍門屬策略，Kepa絕對錯，但Sarri也應自我克制；論戰術，車仔更接近冠軍

咪能燈啦𨳒

今次講得幾中！

何蛇又贏

Kepa 咪突破左足球理論囉

有留言話車仔今場換人成功率75%

數據撚

突破咗換人理論

何蛇講得好 支持何蛇

依條垃圾幾時先肯收皮

電腦分析

下場有冇莊家開盤

直到冇人幫佢click廣吿

我覺得何蛇應該係成日FF自己有日都會變沙利（做做下第二份工轉職做足球教練），所以先咁吹奏沙利

我以前是冠轟

on9係到扮球評家屌沙利唔冷靜 俾自己啲球員係全世界面前落鳩佢面 佢最尾冇番入更衣室已經好撚冷靜

或者 絕招同途異路？

講得好

講得好 支持何蛇

利申:有click晒廣告

檢舉佢啦